乃木坂46討論區#154：鈴木絢音お誕生日おめでとう!

LIHK乃PO呼籲:
「歡迎加入迷音黨
支持真好女仔」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

音推留名

yoda老公留名

lm

留名

咁快二十歲

田村老公留名

音B生日快樂

白石麻衣留名

七仔老公留名

LM

20190330奶po5周年飯聚尚餘一個名額

岩岩訓醒追番post
見到老公巴183又肌肉型
真係好撚羨慕

Lm

新po留名

new post lm

諗諗吓金絲應該有180
高大靚仔 .gun

留名

絲？靚仔？都話我得171

齋藤飛鳥 大園桃子老公留名

又靚仔又識講笑

你唔係高過我咩

矮過

收到風呢條友出席飯聚吹水

身高報細數

被人斬完 原來碌緊乃po

dllm煮緊餸準備食飯

渣ga

我食緊飯

好能餓 掛住爆po

又入得廚房 又靚仔 又黑帶
個人又風趣幽默 點跟

拿 雖然呢條友都講錯 我冇肌肉
不過已經屈我係型男 , 算係咁

大話仔一號

禮拜日嗰兩個巴打都可以證明

冇得跟, 天生唔同起跑線

煮野食係毒撚基本技能嚟
唔係點自給自足

煮開indomie

杯麵

有183已經溝死女啦
利申：174

今晩宵夜煮 再煎餃+Asahi

宵夜懶到最多整個杯麵開包薯片就算

平時就咁打開罐午餐肉攞嚟食

巴打說出我心底話
邊個話人生得高一定有女中意

你型男黎wo

毒撚7頭一個'
其他人有眼睇

我180 A0
其實出街大把人高過我

加一

個個180喺到圍爐

我呢啲160死返出去

好正
想俾飛鳥cool頸

又矮又冇女

150

吹水大會

報大1cm都要踢爆我

我老婆1米37

我米四 我條撚

想cool飛鳥

斬

有冇日文巨睇咗高山本小說
會唔會賣得仲多過佢啲寫真

成班型棍圍爐扮毒撚，我呢啲柒頭冇樣又冇女嘅毒撚都係出返去打飛機先

工事中竟然用埋你的名字配樂咁認真

一定㗎喎
垃圾寫真邊會賣到6位數

乃po第一偽毒mk兼第一偽飯

睇返七仔畢con未呀?

牙音生日快樂

癡線音b呢張好撚q

john

Tg

睇完工事中
小百合智力係咪真係正常

日奈baby留名

好掛住你id

睇唔明

指松村為Hina

可愛到

堀幾好戲

楓
叫親楓都係咁?無論角色定真人

who cares

係咪玩鳩堀食咗先話準備食

佢食得太快

佢自己估錯咗

音推又唔JOIN

9up

海天都聚到啦 又矛野交收牙

我join

無人去了

你2個GAY佬 自己約出街喇

一齊出？ 要比啲顏色你睇

2個死mk又想夾埋恰個毒撚

是咪有啲誤會٩( ᐛ )و٩( ᐛ )و

羅家良

美波

美波>all

我老婆

有坂深雪

北村由理

森川葵
劇入面長髮孖辮好睇過宜家短髮

笑得好賤
和田まあや「かりんちゃんの握手会盗撮した(^^)笑
たのぴっぴ」 #755アプリ

吊‼️

悠理呀

阿叔咁就俾人hea走咗maaya靠害

老婆呀

新post lm

高山有份主持all star感謝祭，節目開頭係咁，叫人起身

呢個咩嚟?
高山嘅節目梗?

好qq

乃木坂感謝祭

金絲都好QQ

乃po 手足感謝祭就有，咁多手任㨂見面即刻合体

好Q

我都唔係成日搵海天雖然有批生死黎緊

咪能同禾爭

整古做怪

肥 不了

金川紗耶幼稚園相

你地真係痴撚線

FB有人放音poster喎

係咪同臭堀同價嗰張？

我諗起靚聲王

好似成日都著呢件衫

生日仲唔去馬

又係呢件隱性平胸衫

唔急要 慢慢嚟 做乜要益炒狗

支持靚聲王既就請坐低~

咁都刮到

又幾似

你識咁多在日巨飛天巨

劣化得咁勁既

你尋日攞巾見唔見到Billy仔

咁都劣化

早兩年靚d架嘛

好正喎清

見到都唔知邊個係
有兩三個等緊人

最靚仔嗰個

ol

越睇MAIMAI套劇越正

今次又排第幾

5

手足識d野

支持まいまい 希望佢繼續進步

3／2土曜日に乃木坂工事中という番組の撮影にバナナマン🍌乃木坂46の8人のメンバーの皆さんいらしていました🙇🙏

8人外景
唔知有邊個

睇完MAIMAI做戲再睇殘美
btw,首片尾曲邊個唱?

初恋のテサキ「星の屑」

以為佢地客串晨間劇

有咗直筆之後 每日返到屋企第一件事就係鑑賞直筆

沖涼

寫比Billy仔架 點G宜家去左你度

駁唔到

岩本蓮加我老婆

成隊有邊個唔係你老婆？

北村
似久保
清宮

都冇寫名

utube搵唔到呢首歌嘅

B站要遲一個禮拜先睇到完整

maaya你老婆

音B生日要飲啤賀賀佢

星の宵先啱
btw utube得鋼琴版

音b同緊第二個男人過生日你就係到飲酒

借酒消愁

屌你老尾

咁maaya呢排係幾得意
不過太蠢 不了

講中咗都唔使咁激動嘅

祝你次次爆生寫都中maaya

送都冇人要

原來貼左

鈴木絢音生日快樂！

愛你唷老婆(四房)

南今日先出第一封mail
2月2通，1月6通，12月10通，11月9通，10月9通

珠美

點解得鋼琴版
無出碟？

每一封都係高價mail

And when you smile
The whole world stops and stares for a while
'Cause girl, you're amazing
Just the way you are

Don't FF too much

20190330 奶po5周年飯聚尚餘一個名額
有禮物抽
有禮物換
有gay佬
有野食

最喜歡她了

有無絲打先

Gay佬當半個應該有幾個

有

你當半個

禾唔是gay

笑咗

you are the apple of my eye

老豆我要錫錫

一起身見到成班痴線佬

join！

已經想像到飯聚成班gay佬係度互插

有你咪有絲打

金仔應該男女通吃

負皮左 反省下

清 有病食藥

呃負皮真係乃po潮流嚟

That's why I'll always be around

比條蕉你食好無

係比人吃

亂倫？

你講金仔唔係講緊金庸咩

I'd chase you to the end

想作返個乃po淫故

快！！！

大佬呀你唔好咁痴線啦

我驚嚇走曬佢地

仁到

咁你想典叫你牙

唔好叫我

金仔覺得我哋太柒 唔想同我哋溝通

唔會
用你做招牌 招啲絲打去

巧現實牙

佢同牙侵見完面，不歡而散牙
唔想再同大家溝通

想Post下Yoda姐

得比你講多次

美月教壞哂啲三期

Sor

真 呢排同yoda一齊 發覺佢做衰嘢
想知再講

唔想知 千其唔好講

想知有咩野快d同醫生講，唔好放係心入面

鯨魚呢排啲藥效唔多啲掂，成堆病發

放棄治療了

冇得救

你睇下你自己就知啦

有

出坑

佢出左48坑咪仲留住2本迷路

鯨囝唔好放棄佢哋牙

鯨妹盡左人事架喇

法國鯨巴呢排好串

我間唔中會睇akbingo

489

轉咗營運

幾時攞福袋兩張純奈等你換

其實king dick sum係一條team嚟

幫你齊maaya

屌你啦又咒我

遲啲放啲蓮加整窮變態仔先

我都想有得同你換 用開間代購慢到死

窮緊 唔信問你老公

唔用乃po最多打手嘅海天？

好多三期生諗住放 窮撚想止血

無限錢都窮

偽毒巴先係無限錢 我唔係

珍

.gun

唔敢去天哥到

174都夠啦靚仔的話

小公煮個仆更新，應該講緊久保

唔靚仔幾高都無用

驚咩 鬼有人知你邊個咩
你買幾錢？

680 下次會積極考慮用天哥

同天哥一樣價錢 但慢啲啫

小公煮

想睇下佢最緊咩樣

183但唔靚仔得唔得

小公煮近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嘛

重點係靚仔呀ching

樣衰冇資格識女

$$$$$$$$

後輩搵佢counseling?

一來冇錢
二來靠錢識既女只係中意我啲錢而唔係我

愛屋及烏

世界上冇咁美好既事

YODA:你賺錢比禾洗個樣真係好靚仔

久保都似有情緒病

負皮左

賺緊你喎

讚

嘲諷緊我

芯有情緒病好正常

久保同佢報告近況姐

仲未能出

跳唔返出去了

靚仔得165都夠啦

你睇下城城

利申肥柒

國貨城

TBSは5日、都内の同局内で4月期番組改編説明会を行い、昨春、昨秋と2度にわたって放送されて人気を集めた『オールスター後夜祭’19 春』を、4月6日放送の『オールスター感謝祭’19』後に、有吉弘行と乃木坂46の高山一実のMCで放送すると発表した。

似万刀甲

好QQ

幾時搞迷駒犯罪

會得禾同你 仲有逃大

仲有馬神

男人都啱

馬神咪啫係屍屍

琴子個笑容真係好傻

一生只愛永野芽郁

呀梅個反應好好笑

好得意

yoda 好q

我咪係囉

未見過真身一律當基佬

成個po都絲打嚟班glo 係組妹

係手足就咪負皮

牙七

又呃負皮

見佢地休息一段時間就怕

應該係絲打黎

哇他屎摸

無圖點討論？

黎飯聚咪見到

Platinum FLASH Vol.9 hmv特典file
屌天哥話剩係訂7net版

黑色裙個張正到

借大耳窿都要買

原來你是 我最想留住的幸運
原來我們 和愛情曾經靠得那麼近

唔好咁mk得唔得呀ching⋯⋯

飛左釘

你又飛釘？

衰過我FF

究竟幾時開始乃po變到咁mk

某位mk偽飯帶頭

死基佬

北村由理屌打

問下都gay

禾白

冇圖你話白韻琴都得啦

老婆

已經負皮左

頭先去拎野 俾我揀七週啲章得三期

豬尾屌打

兩個都係the apple of my eye

廁到

rotty?

駁吾刀

七仔啦緊係

禾有個純奈
你有桃子 蓮加 美波 yoda 可以交換

呢度數埋都廿條友 竟然有廿幾個負皮 邊個開funson

韓妝

上次美月個Post都有幾個正評 三十幾個負評啦

如果牙堀叫臭堀
咁牙七應該叫咩

23個 我好似未負

你應該係乃po負皮王

諗住呢到啲手腳迷月多 揀左美月同珠妹

Rotty唱得跳得去泡團好過留係乃既

你地就叫阿嫂,即係我老婆

靚仔講野都大聲啲

27個了

其實成個乃po都條我嚟 唔信我換個ac比你睇吓

funson橫行要叫連囝整頓下

我唔直接答你 我用負皮答你

珠美都可以啊
我嗰個純奈字款嚟
換唔換？

叫青山捉返你入去

你值得擁有更多

po低質ff文都冇你咁多負皮

想推埋yoda

單推

冇咗七仔，要搵其他推

白麻都係無眉娘嚟

成個牙JO咁

白麻=牙jo=Yoda

黑色裙個張

禾雀

正終於有負評

法國禾專推淫婦

正皮咗，撐你

影落少少就perfect

負皮埋你

兩大廁撚互打飛機

唔係我 即係我唔係廁

佢 mail d 相filter用得太多

你獨立個體嚟

佢廁都唔係 係偽

okok

偽毒同廁撚互打飛機

山下×北野×阪口×大園、日向坂46デビューカウントダウンライブを観覧している模様！！！

收到wind 音x, 金x 廁x個班mk仔同入面男角差不多甘樣，染晒金毛

幾時搞多集琴子+絢音

營運：攪多集3期好過啦

呢張好qq

都得

當禾地三期係乜
要搞就成期搞

Riria嚟?
五官直情重塑咗咁 唔怪得你哋話佢p

成日換面

準備阿馬喪

但係阿媽信冇特典postcard喎
Btw個file原來係本身送 唔係hmv先有

但係同佢一齊可以好似日日都換女咁

天哥截左，仲可以係邊訂？

7net嘅話可以照問下天哥先
我都係成日截咗先問佢 佢都ok
樂天同hmv禾就唔知了

系，好憎班死mk成日搞到乃po烏煙瘴氣

sor

松村kawaii

鯨囝人設崩壞

feel到鯨妹內心都係一個mk

如眼睛可分對或錯

今期迷琴 就像感冒流行

原來你就係個條煙剷死mk

咁你認錯人了
最能憎人食煙

推し可變 首推可變
次推三推都可以變
えりか不變 那種真找不到缺點

好正找回迷花嘅初心

大佬邊間教會？

望一望你個名先知係邊個

點解會膠成咁

第二條

有聲既

重甲

如外貌讓人錯用情

花花下星期一上007

來吧看吧 盡窮一生不可怕

靚仔啲待遇係唔同啲

手足師傅是咪陳詠謙？

不嬲截左都照問

第一張幾靚

係靚仔佢就幫禾訂hmv同樂天版啦

眼濕濕
10代前半に入ったのに もう20代。
将来的にメンバーという関係性では
なくなったとしても、
変わらずに大切にしたい人です。

第二張怜奈個表情

原來乃po嗰啲唔係手足巴打
而係弟兄姊妹

營運唔推真係可惜

支持天哥良心小店
截左都照訂到

靚仔有特權

潛規則泥 好似泡娛樂圈咁

全世界都有潛規則架啦

聽聞基佬圈都有 係咪真架

唔知，你自己問幻想ching

關幻想ching咩事

全個乃po都知佢陪女陪到計七仔畢con都可以miss點會係gay

全個乃po得你係真gay咋嘛，成日想拉其他人落水(雖然可能真係唔只你一個)

無表情又松村又花花

what doesn't kill me makes me stronger

想訂maaya生誕?

五蛋 希望有時間去一場

北海道實任抽

如果係真嘅話 實有辦法引啲飯去

你真識食

下次醒張maaya生死過你

唔好咁客氣喇

原來過咗

搞到我又想去北海道
不過神宮意義大D

可以滑雪了

夏天邊有雪

求其話有超級大驚喜就會有人去
啲人會自動腦補北海道同橋本
點知係宣布舞台劇

北海道係海外飯主場

狗也不屌

12月夏巡唔得牙

亞巡呢

ff下好

啱呀 2017夏巡最後個兩埸喺11月

blacklist晒

上次連埋動漫一齊搞都坐唔滿香港場租又貴 應該冇下次

有你地唔巧去牙

12月搞你係咪同我去先

跟！

我買晒Ｄ飛炒淨係唔放俾你

rich7

我吉

乃po呂神

上海禾都買到飛

收／換一張牙梅福袋全身生死

左上隻眼咩事

花冇上幾耐工事

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識 餘下日子多閃幾倍光
誰讓我倒流時光一起親身跟你去分享
遺憾印象 沒有你家中那面牆
拿著你相薄
從頭細看 你六歲當天 已是我偶像

夜喇 收皮啦

咁你睇返七仔畢con未

🇫🇷老吉

遺憾你當時陪女不可親手睇下佢畢con

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你
幻想清 幻想清

屌

入晒肉，改得好

乃po有個大仆街

Miss咗畢con去出街

又🇫🇷

珍 第一次飛就係自己去上海睇live

你叫我情何以堪...

乃po個個都係mk日本巨有錢人
好處頭3樣全部唔啱使

「めざましテレビ」放送開始25周年記念ライブイベント「めざましライブ～日本お元気キャラバン in 国技館」放送決定！

4/20(土)20:00～24:00(予定)

めざましライブ
～日本お元気キャラバン
乃木坂46 セットリスト一覧

M0.OVERTURE
M1.裸足でSummer
M2.逃げ水
M3.制服のマネキン
M4.何度目の青空か
M5.君の名は希望
M6.シンクロニシティ
M7.ジコチューでいこう
M8.おいでシャンプー
M9.ガールズルール

出演メンバー:
桜井/白石/飛鳥/生田/堀/真夏/与田/大園/星野/井上/新內/渡辺/梅澤/佐藤/理々杏/久保

呢幾張幾靚

雀

影到松村成個mj咁

好搞笑

兩首飛鳥C

依集個焦點都係頭尾

後面亂入先好笑

仲有最認真既女人豁出去了

可能唔止2首

呢個po冇再反美月嘅成果

影到陰陽路咁

君の名は希望？

美月BB要準備下單C練歌練舞
唔得閒

代晒2,4,5單都唔出奇

四俾真夏啦

岩本蓮加真係好正啊啊啊啊！！！

個景真係幾靚

邊到嚟

大鳩主C嗰首歌拍mv嗰度？

雀4首c

咁似小公主畢業條片既川尾既

小百合凍到仆街嗰度

君は僕と会わない方がよかったのかな 個mv個景

我都認得係
想問個地方喺邊

花花淨係C返自己果首
唱得最好果個最hea

長野県上田市電鉄別所線の橋の下

好想做啲麵

日奈

wow

好老一派嘅feel

久保右面咩名

4期田村

加藤史帆

禾屎煩

呢個史帆正好多

田村

新しい世界都係呢度拍

樓主上日本網都要用vpn

偷圖牙刷你

咩嚟？

唔似
btw兩個不分上下

好似喎清

Btw覺得田村正啲

田村鼻大少少

why not both

田村正啲+1

狗寶正d

把聲屌打屎煩

廢土又R fd

田村 2705円（91件）
賀喜 2213円（89件）
矢久 2210円（92件）
遠藤 2095円（120件）
金川 2037円（81件）
筒井 2034円（95件）
掛橋 1841円（107件）
柴田 1752円（98件）
早川 1529円（71件）
清宮 1420円（101件）
北川 971円（78件）

又唔俾人人緣好

??

フジテレビ2019春改編情報

「私の働き方」3月で終了。

4月2日(火)から番組リニューアル

「乃木坂46のザ・ドリームバイト」

有無迷七手足似向井理牙

「#バナナマンのドライブスリー」では、バナナマンが運転する車に旬なゲストを迎え、ゲストの行きたい3カ所をドライブ。その場所にまつわる情報やゲストの思い出についてトークを展開する

テレビ朝日系 2019年4月2日スタート 毎週火曜24:20～24:50

遲d應該有mb上，遊車河

身形似向井葉月

咩嚟

睇七做mc既節目我都係訓前 睇睇下就會訓著

馬拿豬個節目有字幕了

應該係拍賣網商品平均價格

正解

最睇好個兩個都係頭三

估唔到田村咁高

你幾時睇好兩個又話四期不了

4期啱啱出都炒到呢個價
過多幾年仲得了

我句野都講得好明顯喇wo

就係你講左佢先開咋 睇下天哥幾好人

唔講咁多天哥好波

由條馬路行落去個河傍好多荊棘
我影完行返上去馬路發現成條褲都係刺
不過要去唔難
仲可以上去上田城睇下

畀訂嗰陣佢仲特登講多次得7net咋喎

問佢而家轉得唔得

訂多本

有得追加仲想典

冰有你哋貢rich牙

みなみちゃん

左邊屌打

agree

我

右邊屌打

左右

both

左禾老婆

原來呢度咁少人撐みなみちゃん

梨梨杏想挽撒爾達又未買switch

又換左樣

禾白style同粒墨都係主流

禾白屌打

乃po個個都咁靚仔

係囉

又睇岩邊個牙

非gay

又搵咗who飯聚

你未見到我呢個毒撚姐

放推巾咋

賺左幾多

放150咋嘛

奸商

咁都奸商

我上次光劍都放緊$100支

連登放嘢竟然有錢賺😅

有冇同人講用過黎劣鳩

窮到燶體諒吓

咁貴 想食咗人隻車咩

我可以放啲蓮加俾你分期俾 減輕還款負擔

我琴日訂左7net，今日就追加HMV

白麻wo 買啦

跟日拍就快飯都冇得開

冇開過

多一張postcard 要比多$95

你地咁有錢怕咩

咪係 個個開金礦

差一張牙梅全身先齊set

啫係認有用過

都冇又屈

分期岩唔岩 大家開開心心迷乃

講錢多呢度大把人啦

姐係同你一齊嗰陣好辛苦 叫你快啲走 佢想自己一個休息下

不了 分期都畀唔起問吓你老公就知我有幾窮

仲諗住平放左啲蓮加佢添

くぼちゃま

有心無力

遠藤さくら

禾平收
再等四仔有錢貴放

左邊屌
右邊打

牙侵開始對手足們有性趣?

好多負皮

仲以為有得夏天去北海道鏟雪咁開心

你預咗架啦
你而家知我哋みなみちゃん咩料啦

牙侵你早兩個月又話對4期冇興趣
廁到

阿侵成為新一代負皮王

欺凌

淨係田村+遠藤

幫手統計乃po人數

主席點人數

幾時到pepe

不了

你小心啲 佢基既

佢召喚你

知錯了

咁唯有屌晒兩個

一次過得罪曬兩邊想唔負皮你都唔得啦

no色情ok?

珍
侵is good
be like 侵

【獨家】日本超人氣女團乃木坂46超萌撒嬌3連發！出演喪屍片卻超膽小？！│我愛偶像 Idols of Asia

今晚zambi大結局

今晚結局？？

得8集

又係蘋果+馬拿豬

今晚矛音B禾切

套野得8集
等今晚hulu播埋佢

得番音肥月新內未出

會唔會得一個shot

實爛尾
係由頭爛到尾

音ol
又 big hoi 2期

2期啲shot剪走曬喇

膠膠
みなみちゃん
牙楓

原來表演完做訪問
唔怪得睇落好攰咁

小百搭
阿楓

箍煲醬

收買人命

唔洗做咩

有一個shot算係咁架喇

桃子好qq啊

做乜負皮我

test : 桃子好弱智啊

得腩我唔岩

終於講返次人話

駁5刀

負皮已俾 桃子都係交俾我

要靠呢句呃正皮

橙 要靠侮辱自己推嚟呃正皮
是咪男人嚟

Yoda：老豆，記得廿五號約咗我同雀媽媽出街街啊

點解要咁對桃子啊

為咗討好我地成班毒然 連自己推都保護唔到

見唔見到test呢個字啊

快啲負皮我

俾負皮係正確嘅決定

呃傷殘金？

咪係 仲衰過廁侵

test 乜嘢都冇用啦

我都係睇下乃po點睇桃子啫

拎自己個推出黎俾人hey0 有老母都冇撚用

一生只愛大園桃子！！

第一次認同廁哥

岩本蓮加好撚正

咁以後各位手足jer我好喇
唔好jer桃子ok

連自己個推都唔保護
仲講咩愛佢

第二次

( Show Blocked User - 酸欠少女さユり )

認同！！！！

發現清都幾識呃負皮

認同

40個負皮

唔保護都算啦仲要自己踩多腳

你都唔推二期既話冇人推二期嫁喇

任推架喎清

音推唔反蓮世界末日

音推唔係反蓮架咩

去觀觀cisco

禾都想呃負皮

到四期入埋黎 仲邊有人識二期丫
可能啲人識pepe都唔識KTK

冇所謂啦 都就畢

pepe咁出名 一定識㗎喎

宜家二期都無人識啦 邊洗四期

駁唔刀

Why so mean

真 淨係認到ol

去左睇妹妹團

最近覺得蘭仔幾好女仔後悔緊個握冇抽佢 反而抽咗蓮加

想教壞埋日向坂？
小坂菜緒好靚

今日先知牙堀系二期

又逼害好女仔

桃子係弱智
美月做乜都係有陰謀
2期一定係懷才不遇

已經分唔清好女仔係讚定踩

新碟封面幾靚

差啲block左你 好在見到第二句

算讚75歲妓「賣肉維生」 肉金僅需20元

屌，㩒錯制

好正

七仔好正

今期仲有飛鳥 雖然頁數唔多

邊本？

non-no?

yup

要買了

呀伯都需要精神食糧

今日閒日嚟咋喎，啲偽毒做乜全部唔見晒人

同我一樣因為睇紅白而開始睇idol

閒日都可以扑嘢架姐

牙宿我就因為唔知係邊到見到牙雀啲相幾cute就開始睇乃

我睇完akb唔啱feel就轉咗過嚟

其實你幾歲?

佢一定冇睇寫真集
係真係大

17，今年考dse

想送本花花寫真比佢，會唔會睇到中風

牙伯話佢心臟唔好
因住搞出人命

擺明同囡囡去曬街啦

利 偷圖

我戀愛了

最右邊以為見到自己

禾老婆

笠左你綠帽唔好意思

好多有錢人

個friend睇完泰國呢輯相就入雀坑

#白石麻衣 バカップル ななみん…

乃木坂46でいちばん好きな曲は？

ひとつ選ぶのは難しい！『立ち直り中』や『やさしさとは』など、落ち着いたテイストの曲が好きです

乃木坂46の推しメンは？#松村沙友理

みんな好き！（笑）（とくに？）まっちゅん（松村沙友理）の屈託のない笑 顔が好きです

飛鳥張張相都好大殺傷力
利申：受害者

白麻神推應該係橋本

我願意俾佢殺死

開始啦

白麻唔係推花花咩

個桶邊有咁大呀

三期扮喪屍好搞笑

笑片

久保

個阿伯廁到

各位手足，係乜驅使你地夜嘛嘛仲追呢套爛片牙

林正英咩

BBA

佢一開聲就好想笑

係唔想番工呀

我寧願翻睇工事中

ol:我要偷哂你地d水

呢幾期工事中睇完直播就算

得閒無野做就翻播下純粹唔想咁靜

仲未有阿音

好似又話有十集

好難觸摸

有殺無賠

我得閒就睇

den

阿楓同阿音

後面葉月 有牙音咩

右邊個個好似係

圖！！！

又miss

Takahiro做臨記

立殺戲典算miss 頭先睇翻真夏軍46tv

應該仲未出

屌奶星乃團啲演技

分手說不出再見🚬

misa misa
d人係旺角撞到misa就正啦 握手唔洗握手卷

碰見時點點頭互相微笑便已足夠

又走一個

江欣燕黎

正過江欣燕

#新内眞衣 ちゃん雑誌「andGIRL」（3月12日発売号から）と、女性向けウェブメディア「」（4月下旬から）のレギュラーモデルに #乃木坂46

乃木坂新内眞衣が２媒体同時にレギュラーモデル決定

做雜誌同web media 常規model

筒井11碎個時

尤其係阿雀

20單中川p

最後嗰兩張咩比賽黎

鯨囝原來

女子小中学生に圧倒的人気のアクセサリー・雑貨ブランド「サン宝石（通称SUNHO）」とソニーミュージックによる共同開催オーディションプロジェクト“SUNHOイメージガール オーディション”の最終審査にあたるファイナルイベントが開催され、愛知県出身の筒井あやめさん（11歳）がグランプリの栄冠に
輝いた。

間野同sony music 一齊攪image girl 活動

每次webshop都一定中番一兩張maaya
好難得干支生寫中到成set牙雀

日向個mv似乃多過欅

點買先有得抽

玩Random生死.gun

係似Stu

覺得幾好聽

校園風似船團多啲

本小說賣左137454本

本寫真

都話日本人同連登仔一樣熱愛文字

所以話點解有才女路線嘅明星

乃算唔算校園風？

岩本蓮加好能正

熱愛文字的連登仔*1

係特別款先買多兩set姐

窮撚玩唔起random生死

兩隻

有冇愛德華，RX 好友

啲鑽蛋去撚曬個副帳度

睇咗新果集 雀啲戲真係幾老尷

愛德 冇rx

相反 我得rx無愛德

有愛德 add

笑死
同第一本差唔多

兩樣都有

rx定士郎比較熱門?

差唔多 但個人覺得RX勁少少

rx勁好多

十星飛鳥白麻
賣腎都唔撚掂

added

課硬啦

Added

don't ff too much

過幾日就要你哋奶禾隻幽助

真 肥秋點會咁好死畀錢人賺

醉近少左人反蓮

是咪美月仇恨拉得好穩？

想換
邊位手腳光埃

我
啱啱射完喇叭

乃木坂18銅人
btw原來睇錯冇阿音

我都係得幽助
佢地果啲一隻都無

add了

點解要反蓮

RX有兩隻 土狼得一隻

七瀬兄個王冠

冇返過蓮
係反戀童變態仔

好閃

典解

11個咋嘛大把人多過我

中間同最右邊個

呢度矛人多過清

一個都無

課多啲金好快多過我

掉返轉揾佢地拍cm就可能有機

係窮呀

珍 不嬲唔反mb

咩都抽哂但冇玩過

成班人係到配合個偽飯hey0禾桃子

正評俾佢誠實面對自己內心
唔係支持緊佢句野

比佢認清自己內心喺度黑個推

推都黑 冇人性

牙雀個髮型有幾耐冇轉過

想佢試下轉下短髮

推美月既手腳形勢大好 再次階段性勝利

我牙梅淨係抽1同5部都仲多過中美月all in

maaya仲多過琴子

中幾多美月？
唔開2抽可能趕住收工有下場

老豆巴見多識廣

點有之前webshop買？

請支持山下美月

班友呢排乜鬼都負皮

7週webshop 禾就現場買

我愛田村

邊估到可以咁賣

咩冧把 熟人介紹有冇優惠

排隊啦你

咩NO.

05-01-16

21800000

不得不正評

似邊個Members

我SP

高山？牙土？

牙土

6AC1

推